[花姐ERROR遊] 有冇人覺得個保錡好樣衰

柒到八兩金咁嘅樣
講嘢又on 99，完全冇內容

班柒頭

疑似賣靚仔個件都唔靚仔

夾硬扮韓仔

根本個feel同強國非主流一樣

不倫不類

佢地諧星嚟，個193 (error 高佬) 上電台講過因爲太高入唔到mirror

保錡就符碌死好命，技能又冇樣又冇口才又唔得，偏偏就係都唔肯做啲下把位，成日叻唔切咁款

睇條友個樣好草根基因好差咁

智力應該比較低，EQ低，好著重生物基本層本個種

根本就係一個強行打扮到潮既中年勞動力基層大叔

其實我覺得佢反應有d過大 野講得太多
忍術學校果度 下下都嘩嘩嘩真係好煩

睇樣似三十到尾

加上不倫不類既金毛

好易諗起昔日風光過

今日做運輸既過氣古惑中佬

世界好殘酷

你以為你自己可以打NBA

但事實你得1.67m 身高

你自我感覺良好左二十幾年以為自己係靚仔

但事實你只配做d核突騎離下把位角色

不過唔緊要

總好過無飯食

有時候人係唔係應該唔好咁大想頭？

齋預測

個台一日存在你地都會有野撈

但一時風光令你地唔會返到以前生活

睇你地現有package又唔見得你地會走到好遠

問你有無後悔過參加呢d咁既節目？

呢一刻你講搏盡無悔

但他日你東不成西不就唔上唔落

去貧民區買個面包人地望一望你

你都以為人地識你？

少年，你已經不再是少年了

最慘係佢講多錯多，好似雪地忍笑嗰到咁，佢9 up到俾花姐屌都唔撚停

又細膽，跳bungee jump嗰集講完一大輪都唔敢跳，保錡你不如唔好撈啦 老實講，error喺呢個節目充其量叫錦上添花，花姐大部分時間仲有娛樂性過佢地

佢未入Error 真係做搬貨

保錡係咪mon住post負皮咗

八兩仔好撚柒

下 其實依暫時黎睇 保錡啲鏡頭係好睇架喎 咪撚拎bungee jump黎以偏概全啦屌 又唔見你提下食辣食蟲同入自殺森林果集
同埋其實最冇娛樂性係花蛆囉 對住個女僕又反撚哂白眼咁 成撚日黑哂面 全世界殺佢老豆老母咁款 明明有時見到error咁比心機做節目會會心微笑下 又比花蛆個閪樣影響哂情緒
好彩Error有193 J下黎平衡下姐

不過而家個髮型顯得佢好睇左
同埋睇完ERROR遊之後對佢有啲改觀
唔食得辣又肯死頂啪晒佢, 食蟲又諗都唔諗就放入口

唔講都唔記得，佢瞇咪眼就啪真心癲，可惜佢唔算討好，佢同其他成員嘅化學作用甚至唔係必需，冇咗佢可能更加好睇，況且保錡一開始就根本入唔到圍，籮底橙咁濟

明明似整容前汪東城

四個保錡打手俾咗負皮